韓國係咪細個都會整容，攪埋酒窩？

睇佢細個d既片左邊面仔係無酒凹，之後去到歲幾之後左邊面就有條疤仔，再去到近期就變左酒凹

佢阿媽講左 係受傷留低既疤 望落去似酒粒啫
咁細個點整容

唔好搞我建厚

邊集有講？無睇到！我睇The Return of Superman都係睇佢地呢一家！其他都會飛走唔睇！

係疤痕唔係酒窩